他在就职后不久就把这幅地图装了框，带到白宫西翼。 众议院将投票决定是否将共和党的玛乔丽·泰勒·格林从她的委员会中除名，费莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，科尔比·伊科维茨，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 即使你没有投票支持总统的就职典礼，你也会觉得你在观看新总统宣誓就职时创造的历史。 一个代表所有美国人的政府给了我们希望，凯西·沃尔夫，2021年1月29日，华盛顿刀锋报 
 第一位在华盛顿就职的总统是1801年的托马斯·杰斐逊。 Marylou tous恶毒| 2021年1月20日|《华盛顿邮报 
 直到20世纪30年代，新一任总统要到次年3月4日才能就职，所以华盛顿的跛脚鸭期比现在的总统还要长。 在美国第一次总统权力交接时，乔治·华盛顿“光芒四射” 
 新总统将于周三在被军事封锁的城市举行就职典礼。 国会大厦袭击后，社会研究和公民学教师努力进行实时历史课程|乔·海姆，瓦莱丽·施特劳斯 
 这一任命似乎开启了兰德·保罗和米奇·麦康奈尔之间的détente。 米奇·麦康奈尔高级助手涉嫌黑幕交易|本·雅各布斯|014年8月29日 
 2013年，瑞典在斯德哥尔摩开设了专门的LGBT退休设施，是首个开设该设施的欧洲国家。 西班牙将建立第一个LGBT退休中心芭比·拉扎·纳多2014年4月20日 
 每当我们聚在一起为总统举行就职典礼时，我们都在见证美国宪法的持久力量。 奥巴马总统就职演说全文|Justin Green | 2013年1月21日|DAILY BEAST 
 但现实情况是，媒体很少发起这样的调查。 罗姆尼谈堕胎，过去和现在|迈克尔·托马斯基| 2012年10月10日|每日野兽 
 与此同时，这位秘鲁作家也成为首位受邀为博览会揭幕的诺贝尔奖得主。 欢迎来到世界图书之都，乔伊·鲁宾，2011年4月25日，每日野兽 
 在他的主持下，1861年开始了，这一年注定要开创柴可夫斯基人生的新纪元。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 要使工作有效率，尽管它只限于少数人，而不要开创一次宏伟的失败。 教育话题与制度的思考乔治·s·布特维尔 
 不管怎样，她知道这样的迫害会发生，她已经说服了恩迪科特夫人为它揭幕。 消失的艺术|约翰·塔尔博特·史密斯 
 在过去的六年里，我本应很高兴在波士顿发起几次重要的工业运动。 大学、市场和法院|卡罗琳·h·道尔 
 这一打击的后果是重大的; 这可以说是犹太区时期的开端。 大英百科全书，第11版，第15卷，第4片|各种